282開左熊，依家無心情食飯。。。

夾死人啦

叫左你牛

夾得3000點仲好意思叫熊軍

吽吽吽

唔想玩啦回水呀

有無絲打可以安慰下我

呂布我要同你隻揪！

係谷都可以輸錢，你都算勁

我之日先入咋，你一開始開我畀Admin踢左3次

咁你係咪想出gp?

唔係呀布布

跌呀